徐淑敏嫁著個空心佬倌wrong hole

買壹仔幾億都攪黎攪去無錢比

日日搵一排黑鬼保標托柒

壹週刊賣盤告吹 買家黃浩回應稱︰吓！我都未知呀

佢後面好似有老細

唔知Suki咁淫有冇追住班nigga含

一定係有老細
唔係都唔會連自己銀行過唔過到戶都唔知

應該老細突然改變主意
係咪支那佬啊

人地話佢金主係曹貴子